{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동호해변(양양)"
    },
    "text": "トンホ・ヘビョン(襄陽) (동호해변(양양))\\n\n江原特別自治道 襄陽郡孫陽面東湖里141-26\\n\n江原道襄陽郡孫陽面東湖里にある海水浴場だ。 長さ500m、幅55mのこぢんまりとした海辺で、平均水深は1.2m程度だ。 特に砂がきれいで柔らかいことで有名だが、東海岸で一番だ。 海水がきれいで風光が優れているが、比較的知られていないため静かだ。 森が鬱蒼としているが、保護区域なのでむやみに入ることはできない。 海でサーフィンが楽しむことができますが、講習や装備をレンタルするサーフィンショップがある。 スキューバダイビングを体験できるダイブショップもある。 東湖里住民の伝統漁業方式である「カタクチイワシのたたき体験」に参加できる。 伝統漁業方式のカタクチイワシは、約70人余りの人が集まって大きな網を海に巻き、力を合わせて網を引いて魚を捕まえる。 海水浴場の開場期間には無料体験が、有料体験は年中行われる。 予約必須だ。 襄陽国際空港が近く、襄陽市内も20分の距離だ。 東湖里海水浴場のキャンプ場があり、近くに雪岳山と五色地区がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)はどこにありますか？",
            "answer": "江原道襄陽郡孫陽面東湖里141-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場は、きれいで柔らかい砂が特徴です。東海岸で一番と言われています。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場は、長さ500m、幅55mのこぢんまりとした海辺です。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の平均水深は1.2m程度です。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場は静かですか？",
            "answer": "はい、トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場は比較的知られていないため静かです。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場で何が楽しめますか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場では、サーフィンやスキューバダイビングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の近くにはキャンプ場や雪岳山、五色地区があります。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場で何が体験できますか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場では、伝統漁業方式のカタクチイワシのたたき体験ができます。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の開場期間はいつですか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の開場期間には無料体験がありますが、有料体験は年中行われています。"
        },
        {
            "question": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場はどのように予約すればいいですか？",
            "answer": "トンホ・ヘビョン(襄陽)の海水浴場の予約は必須です。詳細についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 513
    }
}